兒登仔唔好搞錯，唔係S小姐要提供被性侵嘅證據，係警賊要提供新屋嶺冇酷刑嘅證據啊

香港簽署過聯合國禁止酷刑公約
香港政府係有義務去保障香港人免受酷刑

雖然班垃圾唔讀書又唔識法律
不過理論上佢哋係有責任保證你冇穿冇爛咁出返嚟
所以呢，係S小姐作出指證之下
係班狗要證明入面乜事都冇發生過先啱